明日復明日

明日何其多

究竟我仲要係到浪費時間到幾時

Eason time again

無限

過去十八歲 沒帶錶不過有時間

然後突然今秋。。。

望望身邊

乜柒都冇

曾付出 幾多心跳

本想去憑愛去換最燦爛一生
想不到長吻帶來更永恆慯感

仍祈望那重傷 或會有轉向 這是妄想 怎也說不上
無力軟弱 總不免變得倔強 無奈生於死角 只得一個下場

你與我湊巧經過就像坐咖啡座 一個兩個三個 太悶或是太多

沒權利失落失望 今天我倆 俱傷得 欠救藥

自從前愛到現在 是哪個可一可再

原來尚有創傷 沒法去敷上 關係哪可 斷了再拉上
可會驚詫 世事如只得一廂 沒法扭轉結局方向

我叫我最快樂 你也叫我最心痛

Apple Music冇擁抱這分鐘

Live版最好聽

聽到頹

明天將你我分離 明知感覺會疏離 誰可知道我心事以告別來當我在迴避

一次愉快的睡眠 斷多少髮 線

今天看這段歷史
像退色午夜殘片
笑話情節
此刻變窩心故事

然後我 然後我

陳柏宇
佢都中意

佢好似冇一首歌係難聽

無聽過，無收藏過
亦都唔會去聽
因為見到呢個名/聽佢啲歌就會聯想埋她

但一不小心 總記起你